"好撚嬲呀, tvb又播假新聞" , "下? 要洗廣告商板? 不了"

屌完, 好嬲呀, 仆街cctvb,

其實狙擊cctvb 專屬tg fb就長期唔夠人

⚠️本頻道提供以下資訊/抵制TVB方法:

1️⃣ #每日任務 👈🏻
每日精選TVB廣告商的FB供大家洗版
2️⃣ #活動狙擊 👈🏻
公佈TVB活動詳情並號召網民狙擊
3️⃣ #實時位置 👈🏻
實時報導TVB記者位置予手足
分支頻道: @nomoretvb
4️⃣ #特別任務 👈🏻
發放特別任務予網民齊齊狙擊TVB

👁TVB廣告商抵制名單:

TG群 @Sayno2cctvb
FB:

［警世］唔好咁易受風向影響

推

唔知CCTVB今晚又點樣做淡割耳單野呢

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

push

大陸人斬人單野仲癲
“懷疑”佢斬傷人（就一句帶過）
被黑衫人示圍毆（畫面30秒只影佢被以武制暴）

大陸人斬人單野仲癲
“懷疑”佢斬傷人（就一句帶過）
被黑衫人士圍毆（畫面30秒只影佢被以武制暴）

自膠

日以繼夜，不斷唱衰示威者

甴近平習曱甴

習曱甴近平

Tui

CCTVB 賊性難移

要洗廣告商板? 不了

我係中國人呀hi

今晚我要見到各大屋苑要有人不停loop CCTvb 惡行

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真
個fb page 每日post得幾十個反應